重開東莞sauna咪唔驚美帝貿易戰囉𨳒

匯美，金朗，君悅🤤啲女東莞ios 正𨶙到

圖呢

麻友都幾好屌

麻友咪有得去搵食囉

習大大根本唔知自己國家既優點，就係大波勞工多

1.黄金时间; 聊天 .点饮品.脱衣服和鞋袜.开空调和蒸汽
2.风花雪月; 介绍服务流程,预备服务用品
3.金石良言; 提醒客人小心地滑.陪客人蒸汽
4.金城汤池; 问客人是否洗头
5.金石按摩方式帮客人打沐浴露
6.金镶玉艳; 用自摸的方式打沐浴露
7.金凤玉露; BO.PI GU,MAO
8.日月更新; 用水冲干净客人,自摸冲洗自己
9.富贵吉祥; 伏式从耳亲到脚,刮大腿
10.东海拔棒; 四条龙吹 ,旋转龙.摇摆龙.逍遥龙和深吼龙
11.金洞寻钻; 猫式吹萧并引导客人站立从胯下钻过来亲敏感部位并做独龙转
12.金醉纸迷; 亲吻背后并刮痧,背五条,从PI GU亲吻至双腿,PI GU刮三条.做独龙转
13.金猫探险; 从后面胯下钻到前面亲DAN DAN 及敏感部位
14.金龙出海; 醉酒卧倒式360度旋转亲吻吹萧
15.金枪消魂; 猫式吹萧,帮客人吹出水射精在口里
16.出水芙蓉; 帮客人冲水.并檫干扶客人上床
17.重温旧梦; 檫脚,掏耳朵.修指甲
18.过足手癔; 双脚放松.保健按摩
19.峰回路转; 波推小弟弟至胸到脚,亲吻蛋蛋,翻身做独龙转
20.一脉相承; 从肩到脚全身推油,并按摩
21.云游四海; 从屁股推到脚,亲脚
22.游龙金凤; 屁股腿全身,划东背部
23.韩式风情;从耳亲到脚,刮痧背部S行刮腰折3条痧
24.金身拔罐; 360度拧把肉吸起拔火罐10个
25.风花雪月; 添.刮,吸,摇摆,旋转,顶做独龙钻
26.高山流水; 含冰水和温水从屁沟流下
27.翩翩欲仙; 从客人跨下转过亲蛋蛋引导客人跪立吹萧翻身
28.反转乾坤; 抱客人调情并问服务意见
29.情意绵绵; 从耳亲到脚刮痧大腿
30.猫女凤舞; 自摸并打油
31.丹凤朝阳; 抬客人屁股放在自己腿上波打飞机
32.蠢蠢欲东; 四龙吹萧,猫式吹萧
33.珠联合碧; 波推上半身,毛嗨弟弟,自摸小妹妹给客人看
34.小妹扛枪; 卧倒并抬客人大腿毛嗨抚摩大腿
35.倒挂金钩; 上墙倒立并360度吹萧
36.海底捞月; 边吹边骑在客人身上做独龙钻
37.蜻蜓点水; 客人脚带套放进自己阴道做爱并180度吹萧
38.吐气如兰; 带套吹萧并用嘴带套
39.凤翔合碧; 做爱18招
40.再回首; 客人出水后用温水含小弟弟一分!

當年玩到腳軟走

腳短，細波，老，唔得

仲有空中飛人玩

一入房成排女解bra🤤

咁話你女神嘅

東莞啲女b 牌都好過佢

反麻

好傷心，當切以為二個月開番

child登細蚊仔冇玩過

口爆1q扑1q

嗰時係細場金朗玩得最開心

毒龍鑽鑽足成個字

啲女搵成二三萬一個月

太子上車
趕唔切高鐵坐泥猛的 一架坐5條友 全部麻甩香港人
落車果下互相祝福

會有大把雞蟲沉船畀人呃身家

君悅麻麻，啲女又唔係超班

真係有人送iphone

好懷念

真係好撚正

可惜而家已經做唔到當年D價錢

就算光復都變左澳門八折咁都係曬鳩氣

個時$600

第一次喺連登見到殘體字留言係得正評冇負評

匯美樓下有直通巴，成二個半鐘先到

最高峰時期係個度訓兩晚都唔駛1500人仔
而家是但搵個農村既都收我千鳩幾

睇到扯左

ios

打錯，iso

幾時先可以光復東莞ISO??

如何回到當時

以前識君悦老細，去到唔洗輪街症

慨嘆生不逢時

以前長安都好屈機

反而未去過

有幸9幾年玩到依家收皮

吊！我以前太乖冇去，依家想去都冇得去

mayuyu is g

荔香樓桑拿380
不過常仔開始多人玩就已經拆咗

去君悅唔輪街症去黎把撚

啲大波妹多𨶙到痴線🤤🤤🤤🤤

諗番起果陣每日辛苦番工但禮拜尾可以番去比人服侍
真係有冇女朋友都冇咩所謂 反正個個禮拜都唔同
往事只能回味⋯

個啲真係服侍，好𨶙正

有冇光復東莞既一日

有都貴啦

貴貴都想試

當年中元街啲茶餐廳超搵笨

MB 288, 282

我又覺得ok呀⋯⋯

唔駛羅湖落火車再老遠行去和諧號買飛果度

有時想搭早一班車仲要冇位坐...

寧願舒舒服服坐大巴好過

如果去中原街果頭，同搭和諧號比仲慳番程的士$

中元街

改名未

等多二十八日

程的士廿蚊，搵笨𨳍

一落的士，去茶餐廳扯飛煙就入閘

唔改啦on9

過夜幾錢

無過夜，二個鐘無限q,最多自己係房訓

想搵女陪訓教 第朝整多q

倉女可以

有無試過

無，主要玩sauna

我愛王若嵐

試過有條女隻手勁粗，跟住條女話我姦田㗎

比你姦田

曼聯茶餐廳